濕鳩biostar hk代理 駿x科技 黑店(2)

我去左BIOSTAR hk代理買左塊B250 BTC PRO 去代理實冇死啦(佢冇比單)

點知 裝機果陣PCIE X1槽位出煙 仲着埋火

拎反去想退冇得退

佢賣cpu同板仲市價贵300-400

人做代理 佢做到咁濕鳩

無比單你真係犀利

智商唔知有冇20既樓豬學人挖礦
開過個2有撚用咩柒頭？
有請小鳳姐

快啲走，呢度我頂住

又係你抵死

買野冇單已經on9
仲要掘礦
屌你老母 仲要殘體
抵你死 蝕撚死你

咁屌你老母啦

biostar板都有行保架喎，佢點會係代理?

買野無單都殺又係你on9

姐是有兩間代理

果度咪係水貨 唔覺得服務咁差多